乃木坂46討論區#225:聽日91機場見 香港從此少咗3萬人 多咗3萬畜牲警犬

唔9我地？

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

bin

Bin

睇住開錯po

等睇bin c

無人開po

唔係音推開咩

應該係

搵人提下佢

每次等人開po都推番呢個

又bin我

你開啦

一係拎斎藤個po
乃木坂46討論區#212：斎藤飛鳥誕生日おめでとう

佢gchi你個po名呀

我想搶1000的

開未？

開啦

開左好耐了

未夠11點就爆，要爆多個呀

早左4分鐘 要預祝

有無工事中link?

差少少就搶到

Thanks 等睇禾腩

叫我開，但又搶撚左1001
咁姐係點

串9u

想搶1000

俾我唔小心搶咗

咁我開喇

Sor... 我無心搶1001架

唔識開post

我都無諗住要好似有人想搶我先幫手推下

邊位巴打？幫我開吖

我都係幫手推架咋

有無巴打好心幫我開，禾諗唔到topic

邊位巴打想開出聲呀

原來無人想開
我頭先都係幫手推

係呀

5分鐘後無我自己開返啦

乃團大家姐お誕生日おめでとう

今晚又要推

直接開喇仲預祝？邊夠圖呀

同志們辛苦啦

以為又binc

次次爆po都返黎呢到

仲有一粒鐘
好難忍手唔爆左佢

一係我開咗先？